BNO二等公民；官媒喜聞樂見想要嘅結果

CCP唔介意你走嘅，但唔想你啲錢就真（Economist）

希望打算移民ching唔好睇自己唔起
去到英國，一定要交到英國朋友
心態好重要，掙扎地融入當地***（linhk就少啲睇啦，多睇本地人睇嘅小報紙）

英文能力好重要；只要唔好講粵語，好快就適應到

申利：冇BNO，一年澳洲working&holiday
自問根本冇融入當地社區，都是在華人區（語言障礙）

Agree 融入當地英國好緊要

有BNO嘅ching 加油💪